好累

big chicken

好累

收嗲啦 屌你老母

唉…

抵撚死

you are so funny

剃人頭者

你比人剃左個柒頭咩

做好暑期作業未？

想我借比你抄咪出聲lor

雞

話你on 9怕你嬲

你算9數啦 轉數咁慢

on 9仔

傻西